炒車，避免散播fake news 求del po

關於今日黑警帶殺蟲水單野，有冇人記得之前城大AC3起火有張圖話現場遺下黑旋風